★財經台有d人唔俾人講股災！

只許升 不許跌

還我1478

慘

.

老貓係五毛

升
華人講乜撚自由經濟吖

舉報樓豬呃老綜，唔係股災